如何取消選民登記?

剛去老人院探完婆婆
佢食完建制糭
好驚佢11月比建制推去投票
問過佢佢都話唔想郁唔想搞咁多
諗諗下不如幫佢取消選民登記
唔洗比人騎劫
有冇巴絲試過
複唔複雜?

唔投咪得, 或者你做代投

就係驚比建制推去投
有得代投既咩???

收佢身分證

照計你可以叫佢簽張野，更換獲授權代表